【正視聽】抗爭唔係靜左，係個成果不如之前咁明顯

見出面好多posts都話場抗爭熱度弱左，但明明連續兩週分別有38萬同80萬人大遊行，平時中環夜晚嘅集會都有近萬人出席，咁樣叫靜左？

但要承認嘅係，每次行動嘅成果冇再好似之前咁明顯，好似番返去平時行完就算個狀態，條街又好似一切如常咁多番人同蝗行街

有個方法可以令我地立竿見影，你知唔知係咩？
係呀，就係和你shop

只要我地養成一個慣性，每個週末和你shop，長此下去零售同旅遊層面一定gg，我地經濟戰贏撚硬

以工展會為例，如果有成萬個和理非咩gear都冇，淨係走去排隊但唔入去淨係嗌口號，唔知展方會唔會驚到即刻拉閘呢

除左和你shop，我地要加快修補連儂牆。試諗下如果通街都係d央視冇同內地同胞講嘅事，又鼠疫又擠提又地鐵站閪冧，支共仲敢放人落嚟嘛？

革命中期檢討報告上線啦!

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

自推 4/10

推

靜左好多
無得抵賴
黎明行動個兩星期勁到
依家

鳩嗚

又吹黎明行動

推你，
和你shop
地區光復要loop住做

推
有用行動po

自推 5/10

明顯大幅度倒退緊

靜左就係靜左 原因就係得返副線和理非活動囉

Push

冇撚靜
和你shop
光復地區loop住做

根本無
和你x 行動有咩成果
80人萬遊行換到乜
除左洩左度氣同靜靜雞被捕
請列出成果
振奮下人心

咁係咪又要去loop番陣地戰？

咁同樣地早前每個禮拜好似打到仆街咁，咁最尾又係有咩成果？

依場抗爭大家都知道係長期戰，係冇得一下子去打破依塊鐵板，只可以慢火燒熔佢

黎明行動超成功
你好唔滿意？

推唔郁都推

頭幾日係成功，但再搞已經係送頭

又來遊行冇用，集會冇用論

和你shop
光復地區loop住做

Agger

silent invasion

當日支共無聲滲透香港同全球各國，今日我地就要無聲反制同削弱佢影響力

靜左就靜左啦
係到打飛機美化好肉酸

個人認為而家所有勝利係打返尼
長期戰左20幾年
一步一步殘食緊香港添
再者
長期戰需要自給自足能力
香港無
雖然唔係要即刻開打
但都係要針對武裝同自衛能力行動
有無和你民安隊？
有你體操？
和你軍事教學？
和你野外求生？
和你獸獵？
等等等等
當然啦
可以靜靜雞做
只係覺得而家同抗爭之前無分别

我推你依個，針對武裝同自衛能力行動係未來方向

夠鐘shopping

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

做返地區啦，幫輕下啲新區議員
黎多次光復地區行動

邊個唔知最好全民勇武個個禮拜打大交，但客觀環境做唔到嘛

行動post無人推

自推 6/10

攬炒第一步

Shop

其實呢 主要係12月好多功課

連儂牆啊

push

聖誕攬炒

幫推

唔消費咁生活
原來好舒服

推 一陣和你shop見

依家行緊黃色經濟圈，身邊既朋友都在做緊🙂

尼排D狗係咁吹風向叫人出黎，我地就偏唔出，吹🙂？行黃色經濟圈，等待時間俾人制裁喇，黑警😁😁

死守理大導致兵力覆滅

自推 7/10

新ac 吹風叫人唔好出
共享太平呀 政府請返黎既marketing 狗

真
一大推和你x和你y
明明一向我地就係街上抗爭

和你展我推到仆街都推唔到

係,成日話送頭

都係嗰句
政府目的就係止暴制亂
當平靜左，政府就好成功

老實講中共邊會比你長期戰

講到想點就點會唔會天真

甴近平

推！shop shop shop

係唔出住，🙂理解好D😅

最近都係和理非活動 大遊行 集會 和你lunch
其實和理非一定成效低 除左keep熱度無咩效果

唔係你想點 200萬人得幾千係行動派 佢地撐足半年

推 和你shop

gogo

認真事實，深黃只有一至兩萬，拉咗六千個所以運動先靜咗咁多

講真話又唔信

對家都已經識佈防，唔同意同一招不停重複用，出其不意先有成效

【正視聽】抗爭唔係靜左，係個成果不如之前咁明顯

又和理x

經濟/罷工一定最有效
推

Pish !!!!!

和你shop 12.15

等陣見

無想點 只係講出客觀事實
對對家無實際傷害 成效低就一定

但呢類和理非活動都有穩定軍心既作用既
雖然睇唔到咩實際成效
但希望都要堅持 keep住做
唔好比政府拖到不了了之

agger 無和理非撐場 熱度降得好快

同意

出黎啊

岩，中學生又要考試
大專全部考試取消變曬Assignment
Chur到成隻狗咁

pish

和勇不分 齊上齊落
大家都一定要堅持落去 盡自己能力出力
每次想放棄 都要回望返梁烈士 盧同學既遺言 仲有每一個因抗議造成永久傷害 因被捕失去前途 仲有好多被消失既手足
如果不了了之 呢一切都唔會有意義

只有堅持 才會有希望

gogogo

支持正能量post

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

出黎

Pish

團結 堅持 記仇 就會見到曙光

和理非最大作用係人數 其實上次民陣遊行有80萬人已經好多 結果俾班淡友吹淡哂

冇結果？人權法加快唔係結果？ 當時打到仆街7婆咪徹回條例囉
好撚老實 真係會和你shop又點？
藍絲同中立撚繼續幫襯藍店
我地幫襯黃店既同時 對家都會幫襯藍店
睇返區選就知藍絲都唔少

長期用錯既方法 係唔會成事

黎明行動個陣有目標又夠新奇先咁好成效
依加d狗有部署
再咁啱黎明行動嗰個星期有要救暴大同埋大個d突發目標
所以依加要動員好難

開初之時, 因為光復18區每星期一個遊行, 而每次遊行, 黑警必會搞事又激起更多民憤, 不斷推高, 更多人出黎, 無可否認好大程度個動力同觸發點就係咁黎..
而家民意唔係無, 只係好似區選後大家都靜左落黎, 好似無左個觸發點去做之前果種街頭式抗爭 .. 變左和理非活動

今晚去window shopping

遊行集會 只係同大眾講你未放棄
對住呢個on9政府 你覺遊行集會佢地會睬你咩？
事實係唔會 任由你遊行 任由你集會
政府就讚吓你地和平好啊 我會聽你意見啊
到頭來換到啲咩？
唔好唔記得
it was you who told me peaceful marches did not work

解決唔到冇炮嘅問題，講咩武裝自衛都係冇用。

遊行集會可以鼓起士氣

成班休息撚帶風向

推
見到啲人係咁話靜左就火撚滾
明明上星期日先有80萬人

真 明明80萬係好難得 d人講到好似得8萬咁

見到大量網軍想淡化上星期日80萬人
係咁係到話遊行集會無用

出嚟啦！行動代號 和你shop

無人話遊行集會剩係比政府睇
上星期日80萬人就係話比大家知仲有好多人未放棄

懷疑大量三毛黎

靜靜雞贏

陰d陰d 做經濟

扮

200萬都冇用啦
最後咪又係要勇武抗爭7婆先徹回 人權法先加快

遊行集會唯一成效係話比人知未放棄 而唔係加快落實5大訴求
呢個垃圾政府只會話你有你自由發表政見
我照做返我個套 搞撚死香港

叫你地擺工叫撚左半年 擺撚左啲咩出黎 咪擺撚左個80萬人打飛機集會囉

而家快閃無以前咁易
Cctv一街接一街 變身都變唔到
便衣狗一街都係 外圍重有大量狗車stand by
未有應對方法就出去係高成本低效益
而家我寧願大家做下和理非
brainstorm到d計出黎再快閃
何況聖誕新年係打經濟既好時機

依家組緊工會啦 慢慢黎 靜靜雞

聰明👍🤫

街頭抗爭塞路係得既, 但火魔/炸彈/彈叉/鐳射筆果D可以省番, 一黎已經好多人比人爆上門搜到製作好既火魔/炸彈, 而過去經驗其實呢D野都係廢, 原因係根本距離拉遠就0作用, 不幸被捕搜到有火魔係身, 9成唔洗保釋, 當場拉9成入硬

無人想對被捕左既手足係CONDOM, 但街頭抗爭繼續落去, 只會更多更多人被捕, 根本對住港共, 你咩手法既抗爭無意思, 我地要加強個話語權就靠工會同黃色經濟圈, 但呢D又短則3,5,7年, 長則10年計, 無可能有即時既效果, 所以依家既情況係好老監

「靜雞雞靜靜雞靜靜靜雞雞雞」嘅真正用途以及當前氣氛低迷解決方法

行動日熱門全9up post！

咁同靜左有咩關係
有用既行動先叫行動？

罷工點解罷唔到
好多人講過原因
自己追下舊post

唉屌中撚曬，點解一早要勇武？就係知道制度內冇可以勝利所以先用武力方法抗爭

宜家靜撚曬，集會狗狗帶步槍覺得冇問題，教育局加打政治打壓覺得唔撚關事，「只要唔受傷，唔好送頭我地就會贏」，係都要溫水煮蛙，當關卡難度去到最撚難個刻先黎打

人多先保到勇武手足，屌日日叫人地下化，手足俾人拉尻左都唔知啦，警暴一直冇改善，只係最近鏡頭上冇出現，個個就打曬飛機區選啊人權法點點點，人地做緊公關形象大改造啊

講真和理shop有幾撚多個人去shop啊？

講撚左半年，和理非係盾保護勇武，宜家掉返轉叫勇武地下化自己小心啦，我地shop啦

咪撚玩啦

老實講長期戰唔到中共比唔比，要問我哋有冇耐力堅持落去。而家E到咁多分化撚，我哋能唔能夠真係做到不互吊，不割席？

都係嗰句：兄弟爬山，各自努力。

我要地區遊行呀屌！行完可以開拖個隻呀

我要地區遊行呀屌！行完可以開拖個隻呀，無興趣陪你地行街呀大佬

原來做埋啲冇用既野都可以當對抗爭有貢獻
終於明你地既心態係點

唔代表唔使出

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

老實講個個都話送頭，我真係唔明

話得明公民抗爭就要有成本架啦，出得黎做野我真係唔介意有冇事被唔被捕，我只着緊個成效大唔大

我地嘅終極目標從來都唔係「冇人死傷就ok 」
我地嘅目標係避免溫水煮蛙，盡快達到「五大訴求」

我好撚清楚明白自己會受傷都要出，因為我冇得簡
你班人就日日幫政權做維穩，唔好啦會送頭啊

既然你咁驚送頭，你咪去保護佢囉，而唔係叫佢唔去做啊
同「街上面好多馬路好危險，唔好落街啦會被車撞架」一樣

話人出去送頭所以唔好做，成件事r撚曬頭

既然你咁驚手足受傷，點解唔盡自己能力提點，守護
例如「喂10秒後紅燈喎...不如等多2分鐘先再行？」

而唔撚係阻尻住人咩都唔好做

香港真係好撚奇怪，我從來只會見抗爭只會更激烈，未見過俾同路人降溫

btw 雙線任務啦好嗎，兩者都要兼備

高質文👍，我自己睇3年會有效用🙂

你諗下，全民入中大個日如果變咗和你唱（支持中大學生），同遮打集會支持中大；會變成點

我同意武裝準備。但係唔同意而家同之前無分別。

六月前如何有人話「黃色經濟圈」，大多數人都會覺得cls。而家已成事實。

六月前有人撐警，唔會有好多人會覺得係乜。而家撐警已成過街老鼠。

六月前80萬人大遊行係大新聞，而家80萬出都話小。

唔好睇今日睇得咁灰。係依六個月，香港人變咗好多好多。

記住：兄弟爬山，各自努力。

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

個個星期都和你shop

用政府字眼「止暴制亂」既人
一係五毛，一係狗，一係ON9仔

諗清楚我講咩先啦on9仔 ，一係就起下我底囉

agger

咁即係真ON9
幫政府推銷「止暴制亂」呢個垃圾詞語

因為感覺無論做咩個垃圾港共都唔會睬我地
所以話唔靠勇武真係難有成果嘅雖然代價好大

和你x和你y唔使出街?
你想講無晒d浴血街頭既畫面令你覺得靜咋掛?

你唔講，就唔會有咁個弱智 term咩，自己呃自己咩on9？
之前即抗爭一向就係街頭，無唒街頭抗爭
港共會唔會話自己成功阿 仲讚揚 支持市民和平表達意見

你估我無出和你x和你y，諗下個效果啦
以前就幾樣一齊㴝去抗爭
依家就得返一樣

呼籲加入工會！！！

勇武俾人拉果時又話要地下化，要小隊行動
到真係有人靜靜雞做嘢，你又話得返和理非活動

問題係出於大家覺得鏡頭影唔到激烈畫面=靜咗
唔通裝修/麻包袋/燒完狗屋仲唱通街咩
俾啲信心勇武手足啦

冇手足死=暖氣軍師冇畫面睇=運動已輸

成班和理撚打飛機打到出面
又唔識升級

曱甴平

你唔係咁天真以為真係有好多地下化行動好有效而冇人知？
事實上就係靜左 今個星期班狗多左好多時間清算拉緊人

推，推出么

真係勇武嘅手足係唔會停低唔做野，唔係勇武嘅你叫佢落場打陣地戰同送頭冇分別

有咩和理非升級建議？

無錯, 國際戰線一定要KEEP 住打!
同埋只要KEEP 住團火
每次遊行活動當OT 咁
一定影響成個政府甚至中共形象!

勇武做左幾多個月樣版都唔知?
出去裝修囉 地下化 私了囉
放個汽油彈 油加火都難???

或者可以整個炸彈出黎放喺商場
殺到一個二個又做到經濟攪炒
又可以做到勇武手足
又可以嫁禍狗
真係一個二個就算TK都唔割

hello 呀sir

呢兩日條街多返好多大陸喱

鬼唔知全民勇武最好咩，問題係嗰九成手足係無可能喺短期內做到依個level嘛

你既包袱喺邊到

黎明行動係成功
因為幾間大學都block到主要幹道
但不可否認嘅係我地都損兵折將
所以最近要回復返6月個陣抗爭多元化
咩活動 首要復元連儂牆繼續文宣戰
再有不同遊行同埋經濟戰
#五大訴求 #缺一不可